人類歷史本來唔會變

無論人類打幾多次仗都好
每次戰後大家期望有得重新黎過, 社會就好快出現成功同失敗者
打完一次仗幾十年d格局又會定哂
唔係既得利益者既, 又會想分裂過system重新洗一次牌
大家本來就係呢個洗牌->重新分配->洗牌呢個無限loop系統中生存
不過隨住人類科技愈來愈進步, 想推動洗多一次牌已經十分困難
有咩風吹草動已經好快會比人發現